堅持焦土香港等美國救或中共跪既香港人唔應該打針

又想焦土香港*等美國救或中共跪 (*經濟仆直)
又想全香港人750萬人快撚D打針* (*經濟復甦)

諗掂未?

就算你係加入嘴宗
怕死自己打左先
堅持相信焦土先有得救既人,都唔應該係連登主張打針